由達哥事件睇得出，香港人根本好易比人煽動同埋受人唆擺

其實香港人根本好易受到敵人既煽動，而每次都由內部開始發裂，最後每次都失敗！

由雨革活動開始，就有人指責大台只係識叫人坐，無實際行動，之後就指責部份人係靜坐期間打邊爐，打麻雀，根本唔係抗爭，到最後換來清場行動。無任何成效，最後個個批鬥學聯，學聯解散

到之後魚蛋革命，本土派就改變被動，選擇主動對抗港共政府，點知就換來比人指責太衝動，唔應該暴力解決，咩唔應該扔磚，唔應該放火，其實果段時間，有幾多人話天埼大陸仔，幫中國做事，用魚革既衝擊去比港共政府安插暴動罪名去惡化抗爭活動，到最後結果係點大家都知！到最後換來割庶篤灰，本土派瓦解，義士同天埼入獄，民主抗爭大倒退，唔少人失望退出，令到之後既抗爭活動人數大不如前，

到依家69活動，因為港共政府強推惡法，終於令到大家再次團結，一齊出黎抗爭，大家互相宣傳，開街站召應其他人，但就有人開始轉移視線，煽動其他人去逼達哥表態，令到好多人都只係到和應，去批鬥，而唔係去宣傳69活動，去籌備，去計劃

到依家成功批鬥達哥，但最後既作用係邊，係咪成功打倒達哥就有助推倒惡法？係咪69活動人數會因為咁增加？我相信唔係

我希望大家受其他人煽動前諗一諗，煽動既人係咩底細，目的係咩，唔好只係盲目跟風，諗下咁樣做係咪有助抗爭活動，定已經墮入五毛既唆擺！

香港人唆擺達哥ban人講64?

咁你係達哥chatroom洗頻刷64有咩作用？點解唔將依個時間去宣傳69活動？

真。連登太多細路仔。
根本好多無獨立思考能力。

咁點解要ban人講64啊

錯，係香港人睇人仆街最開心

咁點解你唔諗下啲人講64目的係咩，係為咗真心宣揚64集會活動定係只係惡意洗頻？我有睇過chatroom，大部份人都係就咁洗8964，或者就屌達哥唔表態，我睇唔到咁樣做係對64集會或69活動有咩幫助！

睇支那達哥班人真係全部都賣港賊嚟

你睇下依個po，幾多人撐樓主，但明明個樓主自己都睇支那倚天，所以好多人都無思考，就盲目跟風

好笑得過達哥扮睇唔到
撐政府 反政府都唔敢講
你係賺中國人錢 咪幫政府出聲囉
想賺錢又唔想得罪另一邊 想要晒兩家茶飯
咁貪心 仲衰過d公開支持政府既藝人

太細個易受人影響。無法子。
只係識得拎住一兩句理句就以為自己一定 啱曬。
見識太少

有bot ban刷頻嘅人

如果係就出咗嚟澄清啦 定係佢唔敢?

幾年前已經引入咗，
有段fifa story cut有講，我搵唔返，
你可以唔信嘅

共狗揸住達哥痛腳迫佢隻字不提64
然後再另外派大班三毛打擊香港網絡偶像
然後再引起內部矛盾，自己人打自己人

共產黨常用手段用左幾十年...對住連登小學雞同樣見效

睇下班友既口吻 唔多唔小都漏左小小 港人港地D人既風格出來

支持樓主.

我間唔中都有睇tat gor, 都幾鐘意佢打機直播既風格同態度.
亦都對佢今次"唔表態"既態度不以為然.
但我唔會太投入去爭論佢岩定錯.
我會覺得如果我地心胸狹窄到連一個無表態既名人都容納唔到,
咁我地注定只能成為一班極少數而又無乜影響力既族群.
同熱狗一樣只能響圈子內圍爐取暖.

共產黨其中一樣拿手好戲就係分化.
而永遠都團結唔到既中國人就最容易被人分化撚狗.
tat gor呢單野仲要好似5毛都未出手, 我地自己就先分裂,
仲要響差唔多到6月9號之前先黎D咁既野.
老實講上得連登既, 唔計收錢做野果d, 我諗9成都反共.
分別只係反既程度有幾多而已, 對我黎講都係自己友.
無端端咁樣自己狗咬狗骨真係好無謂.

其實我諗大家都唔鐘意泛民,
但今次連登仔都幾積極去叫人6月9上街.
呢種聯合次要敵人去對抗主要敵人既先係正確做法.

又批鬥，69活動原來係批鬥活動黎

可惜就比五毛轉移視線，完全遺背咗69活動既目的

今次既分化同魚蛋革命既割庶篤灰又有咩分別

真係好撚失望！

依家就講得好聽
到佢話支持政府又話人墮落呢樣個樣
我冇睇chatroom,但香港人有幾狗我係連登睇到

佢ban人洗頻
成版都8964你話佢ban人講64
冇睇就咪撚扮野啦傻閪

連登仔真係當自己大帝
咁撚少事，啲人自己on9誤會左/盲反 就要人澄清
用下腦都知成版都8964，邊撚道有ban你64
定其實你冇撚睇過人講你又講？
定屌你老母打手盲反狗？

多謠言係正常, 證明共匪驚得愈犀利.
有d連5毛都冇我地叫佢「自乾五毛」,
即係指佢地本身中層有小小錢個班, 做開金融或詐騙既.
佢地係自己要做五毛撐共匪就算冇糧出都冇所謂既.
因為佢見仲有唔少人多佢粒魚蛋所以要所有人少返粒先公平.

6月9日記得出去行下, 唔須要理d花邊or娛樂新聞.
大家目的明確就夠, 至於大會目的同安排, 大家行完可跟亦可唔跟.
得閒既可以留低, 唔得閒既可以離開. 係好民主既.
某d假激進派唔好去理佢地, 冇錢唔好話搞活動, 連開個灘都難.
冇錢你有事邊個去保釋你 個個都冇錢咁點搞眾籌資源
同埋唔好以為好多人會受新聞影響,
事實上依到個情況係好多人都係同一個人or打手黎
與其去計教依d野, 不如將目光集中係6月9號.
另外建議大家睇清楚邊班先係hk最仆街既媒體.
有助你地日後唔會咁容易比佢地洗腦同將辛苦錢駛左係佢地度

達粉死全家